而家av無大波睇咩？點解今次真係中哂計

我平時都唔會講哂中計散水，但係今次真係中撚哂計啦

當前線義士西都唔屌，j又唔打上緊前線，你哋竟然係到推到成個熱門都為警嫂ig

我真係覺得好過份
大家留返啲力討論下入機場or遊行仲好啦

求下大家唔好再推了

好嬲呀

成班鹹濕仔

嘩 推比人睇 唔好follow